教大搵食科19分可入 起薪$31750

教大 best 5 Mean
JS8430
Bed 科學教育榮譽學士 19
JS8361
Bed中學教育榮譽學士- 資訊及通訊科技 19
JS8371
Bed企業、會計與財務概論教育榮譽學士 19

DSE低于20分唔好再入水泡科 揀教大仲好

于你老母

呢張舊喇。而家學位教師入職pt 17 $35040
就算完全唔升主任，到40歲都有頂薪pt 33 >$70000

有教席先得
仲要而家得一科係冇用你要起碼教兩科

早知讀教大

教唔到中學 難搵

Workload 完全係地獄

有咩工搵到食workload又低
起薪點又高

搵到工先算啦
大撚把hku cuhk 補張pdge 幫你爭
你咁撚廢去見工個校長都笑鳩你

同你爭

會考19分都唔係諗住教書啦屌
仲好意思講dse19分

19分 咪誤人子弟

但係呢幾年嚟
教大超過8成畢業生搵到工

脫貧大學

讀完有人請先啦

其實唔難，可能top band 1 會prefer 請三大
但banding 差d既學校、小學、術科（va／pe）之類都好多prefer 請教院

視光

fg 等於頂薪

佢話起薪啫同埋可以開鋪㗎嗎

職業治療

邊行唔係？
保安定清潔？

Banding差又唔係人工都差
所以三大做老師同教大冇咩分別

咁唔通個個都開眼鏡鋪
香港人日日都要買一副眼鏡

教書都地獄

有邊份工可七點前走，放星期六日，有暑假聖誕

我8年前個分終須夠入大學

食正啲學生假期
望吓另一邊藍領
六天工作週
體力勞動大
成日OT
AL得嗰7日

有27分不如讀放射/職業治療
我好酸咩
我覺得3寶都好舒服 career path又好d
做多幾年就超越視光好多

唔好井底之蛙啦

1. 會考19分教書絕對冇問題，有其中一兩科 A ，已經有足夠嘅知識層面去教

2. 再高啲分嘅話，會考25至30分會走去教書？

咪係，有時七天工作添呀

咪撚傻啦
有A但係會考18分呀?
ACCCCE呀?

有冇諗過d返7/24嘅Office工
仲要得二十幾K

你嗰8成邊到睇返嚟？
教大自己講？

教育界啲工種五花八門，
0.5合約、at、ta、代課都可以叫做老師
好多fg 入學校做搵緊萬幾

而家做教書好慘
俾你係學校教野都未必係老師黎
起薪3萬唔係個個有

星期六日唔駛做咩

冇心教書淨為人工勸你唔好入行

考到狗都計就業
9成回覆率, 再8成5就業, 即係7成半人做野, 冇話全部教書

教育界人工真係好高，又多假期

點做法？朝早點起身放七點夜晚八點半先返到屋企？

我就未聽過有教師係咁

我就有屋企人係教師黎

教大自己話有
不過係「就業」
冇講係咪老師

搵食科?
你係校長你會請一個8430 grad定係6901/4601 + PGDE?
出嚟結果做TA (雖然官校TA都17k...) , 就算有教席都係年年做contract年年驚唔續, 咁叫搵食科

搵到工可以係TA / AT / 支援教師之類嘅濕鳩工

星期六日接埋私補

香港真係好撚奇怪 點解低分反而做教書

私補不如做雞

留意返
教院

慢慢嚟....介唔介意講清楚少少？

office 工星期六日唔使做咩

咁都大workload
垃圾就早啲死啦垃圾基因

香港成個制度都係畸形
教育又好政治又好社會又好

點解你會覺得grad到就有人請

如果啲老屎忽撻啲chur嘅school team落黎比你，12點走都有你份

戇撚鳩 有講8成都係教席咩
用吓個豬腦啦

Band one 至two 頭都prefer 三大
冇三大都至少有個master

係請都請咗三大先

留名睇班老師話做老師好辛苦呀，日日帶野返屋企做呀，好多教學以外既野做呀...

不過教大冇QS排名
想去外國做嘢就難啲

有幾可呀

合理啦。拎呢份人工來講
對比私人工都拎左40k左右既fd，佢地做到9pm打後，甚至11先走得。
老師都真係唔算太辛苦架喇，仲未計一年既假期多人好多
但so far 半天上學之後時間好用左好多，起碼開學至今都未洗拎野返屋企做，除左一個禮拜拍一段10分鐘既片做flip 之外（都好輕鬆…）

好惡

當年best 5 23 都要入浸中乞食科

得罪講有咩咁出奇?邊個話有A一定其他科都好好?

啲學生問難啲嘅問題，老師就會叫佢地返屋企諗下先，遲啲再答你地/ 落堂留底再答你地～

唔識就唔識啦

唔好應佢啦

做waiter都可以叫搵到工嘅。。。。

都係，做同事其實都唔會理你邊度出身…
大家都係專業，一樣咁做野

入去讀係一件事
出到黎有冇人請係另一回事
出生率持續下降，加上三大讀完本科又可以補個PGDE搵教席
要搵教席比想像中難架

都係做兒子好啲又冇workload又有錢收

25-30分去做老師有咩問題?
我見過有人LLB+PCLL一樣做老師
老師有教職唔升職最高搵73k，大把律師做成世都冇73k
出面去到做M grade都未必有73k，仲未講唔係個個最終都做到經理
老師的話23歲做，39歲就MAX
唔夠40歲搵73k，有好多工做到咩?

教書不嬲垃圾先去做

搞到無曬mood

呢個不嬲共識黎

前者係博你唔記得。
後者係問問題要罰留堂。

同一個batch 班fd，做老師起薪算係中上，差唔多起薪既仲有EO、大行MT、banking analyst之類，但而家做3年之後，MT變AT、銀行又多幾個月bonus，老師d人工已經逐漸追唔到
所以算係比上不足，比下有餘咁架za

你不如問高分點解唔入教大，呢個現實就證明老師份工無連登仔吹到咁輕鬆
如果又易入，又高人工，Workload又唔大，大把25、6分一早入左啦，邊到班19，20分入唔好話教大，港大中大教育系競爭比率對比其他系其實唔算大

教大只適合讀中英edu
其他科基本上都人手過剩
pure sci大把人讀pgde
本身ce/al轉dse之後
electives嘅時數係少咗

教書你要係常額先三萬幾，合約呀？你真係睇下間學校對你好唔好。大量讀完pgde出嚟做TA.

搵工咁易咩on9
大把人捱兩年TA 先有得入班

可能都多左人好似巴打你咁諗…所以今年中大教育個收生都偏高wo，
所以三大出身既老師學術層面的確係有保證既

合約都一樣係跟point的
唔跟pt 出埋咩0.5/0.7教席（即係將人工對半／七折）請新人既可以叫果d 黑店收皮，狗也不屌

我嗰間濕鳩屋村band2中學全校老師
本科9成唔係中大就係港大
嗰1成一係就讀翻中大港大master洗底 一係就好撚有料(有出書或者教育界出名)

每年都好多教大嚟in 一個都唔請 請都係俾TA你做
TA勁辛苦做奴隸咁樣冇見過有TA留多過2年

連濕鳩中學都咁揀擇 諗唔明教大點樣畢業生就業率8成

其實係愈嚟愈多人咁諗
相對於其他大學科系
教育系呢幾年個分都唔跌 跌好少

我自己grad嗰間中學嘅劇社同OM就咁啱係由新老師帶team，而且經常chur到起碼10點先有得走。

當然，正常school team都係8點零就完
但係仲未計行政野，prep堂，改功課 。

同埋翻朝7晚8先至係正常工時，其他嗰啲要做撚到朝7晚11嗰啲係叫病態

做到先得架 AO夠高啦

而加PDGE本身都百幾條友爭一個位

連登仔最鐘意葡萄啲老師高人工，話係讀唔成日書先去做講到咁好但自己又唔去做，日日拎教大出嚟講，當教大畢業生=全部老師

教band3咪無workload

上面個個都講到冇人想做老師
年年普通科畢業都成車人去報PDGE

咁味姐係有2成掃街都唔請

巴打有數字
我自己無特登搵，但記憶中學生人數係愈嚟愈低，所以嚟緊幾年想入教育系嘅中學生最好自己預計返5/10年後嘅學生人數

睇你有冇心教，同埋個校長想點
有心教嘅話就隨時要做埋社工嗰份
個校長如果想谷成績就有排你玩

有咩工唔使做？

搵到工就等於搵到教席咩

唔少學校嘅半天上課
係上晝面授 下晝zoom加tutorial

1 ： 真 ，又唔係要科科A 先教得

2: 咁其實都好多嘅，就算會考6A 教書都大有人在，無論係以前教我嘅老師、定後來識同事都有人會考6、7 條A

其實直情係升咗，尤其中大某教前幾年個median都係徘徊喺24,5到，呢兩年以黎按年升1分

教畜洗撚有心教
讀咁多年書 10個有9個半都係教畜

點解教師咁高人工，其一咪因為班精英唔肯做囉
十個狀元九個醫
劣幣驅逐良幣怪得邊個

Sad but true

實情係教大畢業競爭力唔夠hku cu
所以冇咁多人敢揀

做左五年野 人工係呢個表到揾唔到🥺

老師咁撚好搵點會無人想做

band3先多workload 邊個校長想間學校一直做垃圾中學，所以會chur爆嘅老師，但間學校9成係垃圾學生無心向學，班老師就夾係中間

講呢個不如講社工

以前考科舉做唔到官嘅人咪做老師，成件事好合理

有工就叫就業啦
你grad咗幾個月無工開，做住垃圾工都叫就業

咁班教畜唔係垃圾咩
少少野話辛苦
同埋佢地好撚蠢又廢
即係好地地可以用電腦做統計
佢地自己計
咁緊係慢啦
咁撚廢即係能力唔夠
即係勝任唔到
唔通偽進又學人做醫生咩
垃圾就做返垃圾應做嘅崗位啦

屌你老母藍絲五毛垃圾
你仲好意思話人教畜
你畜生都不如

見到啲20分話走去教中學...仲要教兩科
希望佢真係教到中學生啦

你太天真了
咁少福利咩
重有學生旅行、陸運、水運
鳩下又一日
佢地日薪件件最少3千
你搵個食q坐喺度做計時都得
但人地食q一日得5舊
佢最少都3千

未計平日放學係講緊4點
4點呀dklm
我地返office hour 慘到平日永遠去唔到銀行搞手續
佢地日撚日都得

再計堂同堂中間又鳩流流
瞓覺都得
啲Office boy畀老細屌撚到死啦

所以教到4成學生33222都冇

19分入到？

唔使同依班ON9講，佢地無常識

佢問咩工起薪高workload細，有話要低分？

小學apsm都有三至五萬 都幾撚爽
但教大出黎到底有冇中小學會用呢個薪級去請啲畢業生？ 呢行聽講一席難求！

Ot遲少少會飽和
Search翻早兩年個政府報告
暫時得翻pt好少少

cctoy手足都嫌小事無推過啦

競爭力還競爭力
HKU，CU，計埋名校入PGDE，當然請就一定係依班先
但點計條數都唔夠教大收得濫同人多。

相反教大年年一車車推出去，收唔哂就一定
DSE實力差幾遠可想而知啦
但係混水摸魚就大L把啦，20分做唔到中學都做到小學
起薪一樣3萬打爆哂三大平均畢業生收入

會考19分去教書好似無問題

HKU CU EDU我都識朋友
EDU一定難爭啲，但今年混唔入，咪下年混
總之混到入去，已經贏左普通科30歲人收入
實有人講WORKLOAD，心諗3萬野，有邊行舒舒服服係位上網?

所以要做既係唔可以跟pt跳
淨計中學教band1到band3都要有人工分野 講緊起碼50%以上
同職不同酬

我屌你老母啦
睇死你咪又係日L日係屋企上連登

港共話你唔教得
你就零左收入

呢個世界唔係淨係得常識通識

科科都話飽和，事實係無講飽和既科/行業，咪又係爭到仆街
PT/OT好似都30K起薪，不過應該舒服過老師
但分數已經反映左佢地DSE既努力

係啦
繼續推人去做老師
出生率越黎越低
班支那蟲仔唔落香港讀
到時殺校殺到仆街

咁混幾年都混唔入咪好易瀨野？ 其實最近果屆畢業生個報告有冇講幾多%有教席
Workload我諗中規中矩啦 又唔駛擔抬 paperwork唧

係姐
只係ot pt 2揀1
有得揀做pt算

新一大

連登仔不願接受嘅真相

既然大家都3萬，咁不如考少10分做老師

但MT analyst依d唔係咁易做到
已經反映左老師個好處
同埋做到後期老師有可能人工又會再反超前返
但穩定已經唔係其他工用錢買到

牙醫

所以班fd 真係勁既，所以值得更好既待遇
不過都做到好辛苦

gbus都有人做緊MT
教育學院出身嘅有幾多個入到gbus
或者話做到MT

hku cu 都應該得
IED就

有學校做撚死，有學校舒服真正五天工作少OT我又見過。

大家都19-20分，衰面試/交戲，定係衰理念，
點解人地得，但你唔得，好難一概而論，
只可能講咁多學校，絕對未難到「教大無咩希望入」既程度。
如果3年你狂Send CV都搵唔到既話 我諗果個人都唔多適合啦。

所以出現個情況，拎住教育文憑做TA/AT，一定有依啲人拎住經驗先。
其實依個情況咪似「無咁叻果批大學生」，
要爭2a3o，中五要求(aco)既工，一樣既姐。

教育系，就算做唔成老師，齋做補習，時薪都贏。
做到咁上下，學生比200-300/HR，唔離地掛。

異體字黎架黃衛兵

小學主要請ied

笑撚到我仆街 仲要咁多人讚

睇學校政策既姐，做得校長/副校/科主任，
想要咩人都唔同，你地不成文只收二大教育都唔定。
大把依啲學校，既然有hku/cu，點解要教大，好正常。
但唔等於教大搵唔到，因為學校真係太多。

Food Chain次序: (好似係)
真政府教師 > 其他perm (資校) > 合約教師 (年年續) >
不足POINT起薪合約老師 (年年續) > 5/7折老師 > AT > TA (最折墜係教育局萬三蚊果班，最高萬七)

舊制可以再細分 但唔值得再折開講
你依個Point係講緊中學老師，錢途好啲，不過我覺得除非真係完全唔結黨唔搞關係，或者唔想做全級科主任之類的，否則point 17-33未max都應該會升到一級

但小學就差啲

政府工

但係升都係升咗三大嘅先 workload都大啲

你做極權政府咪可以咁
屈到班band3教師起薪15k

嗱 一係band1教師再升個double
教得好既140k一個月都唔過份啦 係咪

你講緊做左廿年個D老師?

特首

教大收生個分無跌都代表一直升緊
而家其他 U 平均都收低咗 2、3 分

而家 19 分可能等於以前 21 分啦
考試嘅人少咗一半，仲咁多人去托住個分

正 做教畜
仲可以屌學生妹

你似係做唔成老師之後屌老師呢份職業多d wor

或者係中學時期無遇到好老師
係好可惜既

返7–11都可以當搵到工
就業率好容易督數

一開波咪地獄d
做多十年八年開始做老屎忽 就hea到仆街袋6 7皮

但事實係啲19 老師講係呢班垃圾

會考14分，alevel有A

kongu 教育咪差唔多2223其實差唔多

以前雞校啲老師個個hku、cu
教大畢業會有學校請？

依家連用古字都要俾批鬥

高分點解唔入教大

想做老師嘅人夠分入其他U，咁做乜要入教大，吹到咁大

仲有小學、特殊學校，小學係教大天下

簡單講
現在入行教書，
幾多人會做到60歲退休?

所以，教書唔係一份好工作

唔好講笑，
同級同學會考15分，Bio A，其他D哂，
A level照樣Bio A

讀唔到中學就報YJ做狗
讀唔到大學就報教大做老師

狗

正常袋7皮幾係唔會冒險屌學生妹

好多人都慣左以偏概全

你似係做緊教畜唔認垃圾
唔好ff咁多啦
我識幾多教師又要話你知咩

教畜發現
教院出身嘅垃圾？

鳩痕起上嚟邊有情講

倒返轉
係同啲好老師關係
知道呢行有幾撚戇鳩

「於」、「于」的確係異體字，我唔會話用「于」係錯，但一般情況下用「於」比較好

情況類似「後」、「后」，呢兩個字現代已經有明確分工，雖然中共所提倡嘅簡體字「后」一樣有「時間較晚」嘅意思，但繁體書寫唔會以異體字為理由而寫「后來」

又例如異體字「敘」、「敍」、「叙」，三個字功能大致一樣，但繁體書寫會用「敘」、「敍」，而唔會以異體字為理由用簡體字「叙」

實用角度而言，「於」涵蓋「于」嘅所有功能，呢兩個字喺現代冇非常明確嘅分工；以歷時語言學嘅角度嚟睇，「于」其實比「於」更早出現，但戰國以後嘅文獻已經甚少用「于」，反而「於」出現嘅頻率遠高過「于」，係到咗近代中共提倡統一簡化為「于」之後先多用「于」字

既然「於」有「于」嘅功能，而「于」又係中共所提倡嘅簡體字，為咗同簡體書寫有清晰明確嘅分別，香港人為避嫌而主張用「於」嘅現象其實亦都係無可厚非

其實我見indeed個d OT PT都差唔多唔係咩

自從個濕鳩TA同合約教師制度出現之後
教書已經好難做
今年有得教唔代表下年有得教
有位仲要分分鐘係TA
唔到point但係又要做老師嘅工作量
仲要又搞埋課外活動又admin野

PT OT RT MLS 都差唔多啦
最緊要睇自己興趣係邊行

咁大個人好心你唔好咁多幻想啦
Fg教師有2萬中算執到

小學都係一樣？定係少啲

你就垃圾
做緊乜春呀7頭

你睇返左邊小學條bar，由pt15 到29

使唔使咁大仇口呀
你又未做過人地份工。。點解覺得做過學生就可以當自己知道晒老師要做乜，然後屌到人地一棵都冇

利申一大，唔使人身攻擊我

唔比唔識？ 你識晒所有野？
肯搵答案答返你咪得

直接講唔識又好柒嘅，點都要保持返個形象

你呢句野行行都apply到
e.g.
冇心做護理淨為人工勸你唔好入行

有無搵到學生

關你q事咩

大撚把老師係咁有心教好書，又多行政野做既話，根本好難準時走到
你屋企人係唔係推曬d野比我做既老屎忽
利申：7點返到學校，6點半放工，8點幾返到屋企再做野

唉死讀爛讀DSE入三大為咩

係咪會卡point？要考試先可以繼續升？
但係老師放工後都要改功課，同Nurse一樣都係辛苦錢
可以話中文老師夜晚改文= Acute ward嘅nurse

一dd, 有d真係好hea

唔洗 教育科畢業可以直上point 33

好撚出奇？

其實教大個平均收入都可能有啲水份
一份好詳細嘅report都無

毅進畢業都呢個價位啦

人地返幾點先可以放4點？
好多教師7點至7點半已經要返到學校
非上堂時間唔係改薄出卷就係行政嘢，真係hea嘅時間同office工唔係差幾多
一個唔該做班主任，有sen嘅學生，煩撚到仆街

唔好只係放大教師嘅好處，忽略當中嘅trade off壞處

其實完全唔關事

屌 你講個啲 Nursing Engine Aduit 是但一行都辛苦過你 做教師仲要人工普遍高過哂以上3者

人地返工又要接觸屎尿血痰/通宵更
一係就工作環境極度危險
一係就OT到夜晚一兩點

屌你攞住咁高人工 有最多假期 工時又唔係最長 係到咁多嗲

其實講到咁易又唔見咁多人入行
係人拎個degree之後報pgde都做得啦
仲係私firm拎20k做乜

坦白講各有優劣，現實社會定位
咁羨慕嘅一係努力升職，一係入職做教師

我對細路仔一陣都頂唔撚順，我自問拎住個專業master都做唔到依份工

從來只有葡萄撚先會咁在意

中途出家報pgde已經難(太多人報)
所以個post叫dse雞得19 分個d唔使諗直接去教院讀bed, 其實一d都無錯

唔怕對細路嘅話
教師係最強嘅低分高薪工種

唔好再吹捧喇
報咗兩年都讀唔到pgde

On9 樣樣工尤其係基層職位又要體力勞動埋都workload大架啦點解我唔讀好書搵份高人工既workload工

我屋企做教師果個未到老屎忽，四十歲都未夠

同埋就算你講工時長，有邊份工唔係工時長，就算呢part super左。咁假期呢？有咁多假，人工五萬，就唔好咁多要求！幫你做埋再出十萬俾你好唔好？

做職治不如做放射 三寶入面最抵屌我覺得就係放射

三寶升一級差唔多等於視光max啦
職治又要對啲傻下傻下嘅 物治係幾好但係workload唔細 始終物治一日對好多客
放射冇頭髮咩 我見A&E啲人都係叫個客自己行埋去然後走入房打掣 最多都係推機行嚟行去（不過大院行嚟行去都幾金 當做下運動 而且有pca iii幫手推嘅）

咁點解收分咁低
想問下呢科有咩缺點

三大至上嘅守舊stereotype
覺得ied 係垃圾 所以唔去讀

老師冇咩地位的確係真嘅
就算係其他科 賺左錢咪一樣用來買地位

姐係自我審查
如果人地話食豬係歌頌支國，咁你係咪又唔食豬？

結婚加埋星期六日前後得4日假唔講
無限ot唔講
要受主任氣唔講
比校長點左點右玩埋d必輸既19師生運動賽唔講
急屎急尿冇得柯唔講

Asso gpa 2.8 入教院 而家gm

其實係喺香港社會整體拒絕赤化嘅氛圍之下對語言文化嘅選擇，你可以理解為一種自我審查，用你嘅講法，其實咁耐以嚟連登反對殘體字、5p火星文，都係一種自我審查

巴打嘅講法似乎認為呢種「自我審查」係一個負面行為，但如果自我審查嘅目的係為咗建構/鞏固本土文化，我又覺得未嘗不可

至於你所提出嘅假設，我諗唔係一個恰當嘅類比。如果你想以物件作比喻，不妨咁講：假設有另一種並非由中共提供嘅水源可以完全取代東江水嘅功能（價錢、質素、供應狀況等完全一樣，甚至有過之而無不及），你會選擇東江水定係另一種水源？

唔好將d logic 模糊化
買水根本完全唔同
你話本身東江係香港既，而家係大陸既，咁就話應唔應該買 就係自我審查

本身東江就係大陸，你只能講屈唔屈服

但中文本身係中華文化，唔係支那自創，反而因為佢地而家用左係殘體，你地就叫人自我審查？咪笑死人啦，搞清楚先後次序先啦

如果唔明就算啦，繼續自我審查啦下

你今次回覆有兩個問題

第一，當然大家都知道中華文化唔係中共自創。如果你仔細留意我嘅回覆，我強調我所提出嘅另一種水源「並非由中共提供」，無論呢種水源係源自中國境內、境外都好，佢都係冇獲得呢個政權嘅認可，呢度所指涉嘅係不受中共認證嘅「於」字；相反東江水係由中共提供、官方認可嘅選擇。呢個比喻嘅重點係呢兩種事物於中共嘅認受性，你講到水嘅源頭就已經係偏離重點，希望你可以捉到問題嘅核心

至於買水係咪根本完全唔同，我諗就見仁見智。我係見巴打提出食豬嘅例子相當牽強，希望可以用呢個比喻為巴打提供一個思考嘅方向

第二，先後次序呢個問題，我喺第一個回覆已經講得好清楚。我諗你忽略咗一個重點，語言喺不同嘅時間、空間會有不同變化，點解香港主流選擇用「於」，甚至有人出嚟屌個「于」字（當然你可能認為係對方學識淺薄），語言嘅選擇同文化意識係息息相關。語言，甚至係你所講嘅中華文化，喺唔同嘅地區（中港澳台新馬日韓）因為歷史嘅發展而產生流變，每個地區都有相當差異。呢個係社會語言學一個有趣嘅現象，巴打有興趣歡迎繼續探討

巴打重複講自我審查，不妨再思考一下我第二個回覆所講嘅問題，如果自我審查嘅目的係為咗建構/鞏固本土文化，咁仲應唔應該繼續進行你所謂嘅「自我審查」？有選擇嘅情況下，又點解唔可以同簡體書寫劃分界線？用異體字作為理由，今日用「于」，聽日接受「叙」，後日講「后來」，香港只會逐步同中共所提倡嘅文化標準接軌

我屌你老母臭化閪啦 咪撚水鳩人讀呢間支那大
一半學生都係nds 啲課程完全唔夠其他大學 啲本地學生質素完全唔掂
都未講每日要係大學站望住班中大學生返學然後自己係度等個架村巴搖半個鐘先返到你間野雞「U」
真係屌你屌埋你個老母老豆
利申讀緊

多nds我又唔覺
做老師其實好岩讀教大
利申教院中大城大浸大都讀過

大把

教小學？

小學一定係IED贏
好多小學都著重教法多過知識
因為要搶客
唔係就執

教大出黎教唔教到中學？以為一直都係教小學